要唔要罷買Doctor”s choice?

Push

講明係佢資助？定買完送？

免費贊助定係有人買黎送俾狗先？

維特健靈不嬲係藍㗎啦
你去查下老闆同佢老公係咩人

樓主死黑警factchecked